順手我都想多謝海富M記

612個日，有好多職員幫受傷既人，比水比紙巾，同幫人洗傷口
仲有不斷幫手令多啲人可以入去休息，仲係咁同大家講加沖，小心
真係好有愛

多謝海富M記整包餵狗？

嗰日先話提早收爐整包俾警犬

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

加蔥係澳門喎

呢個世界無好人？

五年前雨革 個度啲職員見到人帶住黃絲就免費加大

對對！！

職員同上頭分返開
金拱門始終都係金拱門
分分鐘你多謝會累人被炒

咁太古廣場既人又炒得 金拱門既人又炒得 我地唔好多謝人了

一個中資一個英資 大纜都扯唔埋